到底今晚入GME定AMC好

GME for sure

BOTH

BB

黎GME 打聖戰

GME for sure 140%沽空
AMC都唔夠100% 遲早人踩人走

Gme 爆盤 hedge fund就要強制平倉 令amc 都會有short squeeze
同埋試過一次gme 我諗班大戶應該唔敢博 只要個市場熱度夠 佢就一定焗住分注平倉做止蝕 推高個價 btw 前提要gme 升 所以我建議both

絲打 分析得好詳細 姐係大前提GME

又唔係訓身，緊係兩邊入哂

其他估就唔好炒啦 專注果幾隻 如果唔係最尾就齊齊收皮

買黎做乜 儲返個錢窄袋啦

gme咁貴
有餘錢咪amc

講經咩
有得買先算啦屌佢老母

你個名好符合你個人
咁你上黎睇財經台做咩，去訓教啦

我有個IDEA
WSB 班友可以每日UPDATE 沽池咪可以阻佢地搵食囉
唔通沽空機構唔搵錢咩
不過佢禁止顯示股票沽池數目就OK,反正都明黑散戶

啱呀 咁都講得出 你係咪已經60歲退咗休
好多60幾歲以上嘅人都係咁諗

黎叫你地唔好講到世界末日咁

唔明做乜要日日買股票跟住係度叫春

買AMC 即係幫王建林接貨

Gme

GME
fuck deep state

90% GME 10%AMC
GME爆 AMC自然會跟住爆 背後都係同一堆人

仲入火坑on99
Gme今晚又唔知有乜賤招壓低個價
amc 財務差到長期增發股票，望上上年增咗幾多次